真心一問(勁苦惱)

<借朋友ac>
有無人知點解啲玻璃膠會咁？
一年前租呢個單位，幾個月前開始有白色粒粒出現，廁所窗黎，日日都長開抽氣扇，個廁所每日都抹，基本上個廁所好乾爽，其他位置玻璃膠無發霉無黑色一點點。
業主屈9我地污糟，淨係叫我地要定時清潔，唔肯處理，但屋企人早晚都會吸塵拖地，屋企真心唔污糟，有無人知可以點做🙏🏻🙏🏻🙏🏻

幫推